屌你老母又話香港係中國一部分

我想返大陸做野都要申請VISA係咩意思
咩無戶口無單位又搵唔到工

連服役權利都無

淘寶全國包郵
但寄香港要收錢
R撚晒頭